有幾多個去左apple換電 等幾耐？

今日去左整同我講間間都無貨等1-2個月

地點：又一城

邊款機

iPhone 6+

早兩日去免費換
等左兩個鐘

你老尾你係咪智障嫁

又真係難怪，戇鳩仔先比人撚

30號個陣6s換免費電等左4個鐘

洗唔洗Book天才吧同Backup？

佢話要囉

唔係今個月尾先開始咩?

點樣呀網上兇狠 有料就講 無就收皮
覆埋d垃圾 九唔搭七

開始左啦 想知係咪間間都要等咁耐

即係呢兩個月未有錢換住呀巴打？
利申：我仲有80幾%, 部機仲係好順好快，但想去換電。

部機正正常常
佢地未必會同你換

唔係，比錢就換得。個情況係以前要比6百幾，依家2百幾咁解

我俾錢佢要我等1-2個月訂貨呀

睇唔到你改左
又一城係咁覆我囉 有貨打俾我
唔知其他係咪咁

耗損9%就降頻 換機把啦

唔想換機 幾千蚊換完都係上網打字
換粒電玩多幾年

9%耗損就降頻 得幾個月貨仔 如果接受到其實依家都唔洗換

6s+ apm 換電 2個鐘

巴打係幾時換

iphone5換唔換得
後備機擺係度冇用想換電俾屋企人用

iphone 6 及打後既型號.

9%就降？

想問 係咪要清晒部機所有資料？

今日

唔backup會唔會比人洗哂啲野
真心一問

加一想知

換電唔會 我諗佢驚有咩事俾人屌先叫你backup定

無咪加錢換iPhone 7+舊電囉

你up乜鳩

非香港行貨，外國購入iphone , 在港用到今次優惠價換電？ 定要返去購入國 ?

我舊6S電87%都未降喎

WHY NOT

聽講全線冇貨 做完battery test之後比封野你就走 等到有貨先通知你

個Apps 有幾準都係問題, 等Apple iOS 11.3 啦

條片入面個個人係自行換左舊副廠電喎

你想表達咋啲咩？

呢條喎

iPhone多人用冇辦法

去左apm 都係要訂貨

中環都係

十二月三十
去尖沙咀

即有

咁我之前早一年舊電太廢換左做副廠電, 可唔可以而家換返正廠...

唔可以

幾錢

我屌，講左十鳩幾萬次手機app 係唔準要去天才吧check 先岩，係咪個個iphone post 都要打一次

我試就唔準 佢試又準 咁點服你呀 比d證據黎 唔係你話係就係架

Me too
換果陣佢話蘋果原裝電

Anyway 換左出黎果舊正廠都仲係度

佢唔係用app ga, 用手機d test mode, 可以去check

就算你唔信，你cap app圖都冇用，因為最後都係根據佢個test 作準

今日下午CWB 等7-14日 6S+

等下等下唔記得

唔知係咪6仔又唔同電 佢話我個型號無

咁慢慢等下

免費

約咗星期五 又一城

你地個個咁有米有後備機， 放低成兩星期我冇電話用點算

等人換到七七八八先去搞

我見依到用iphone 成日串人無錢先用an機架wo

洗唔洗book 天才吧？
定walkin 登記就得

咁唔係可以點做

有冇錢都唔用an啦on9

前日去 一個鐘

諗住到下年11月先換

淘寶自己換

感謝CWB Apple store同事大除夕夜緊守崗位
一個鐘就拎得機

減價換電人潮洶湧，不了

其實而家係咪間間都要等一星期？
換粒電都咁麻煩

有冇人7仔換到電？

6s 一個鐘換好電 開心使用中
Apm apple store

有無SE撚換咗電 有無貨

要book 同埋要快撳 好快俾人book左

維修中心係咪唔可以即日拎？
一定要apple store 先得？

下年11月用返原價635$

頂，唔記得左已經係18年

有冇換咗電嘅分享下 速度上有冇提升到？

同問

好老實 除左粒電襟用咗
用落睇唔到效能有咩大變
我部6s用左差不多兩年
Capacity得番70%
換完電用左半日都仲有50%電

有無人試過去日本旅行順便去日本apple store換電

過咗保修期 攞去換電係咪冇得問apple借機？

換果兩粒鐘都要借機

搞掂約左👍🏻

等睇會否 Apple Store 幫你即日完成換電

有冇人book左1月10
希望即日拎到
Btw我係免費電果批

1月4號去又一城冇貨
要我等
利申iPhone 7+ 已過保

e家未必有得即日拎

有冇話等幾耐

要等訂貨
但我ip6.
精靈話舊電無事有87
叫我年尾先換都唔遲

耍鳩你

但你無神神做乜要換電

而家個政策係只要客戶要求就可以換，即使通過咗佢哋嘅所謂測試

小心畀佢哋耍

1月4號去apple (訂電)
1月5號收到電話話有貨
約左1月13號 去換
問左佢話即日會比番部機我

隻紅精靈話唔知叫我等電話

我1月2去左又一城apple訂貨
到依加都仲未收到email話有貨
巴打你邊間訂

2個鐘今日即拎

有無叫你back up 定個system先？

無back up 用緊iOS 11.2.5 beta

巴打邊間 Apple Store

你係咪miss call ar

IFC

呢排係有啲3字頭既電話打黎的確 但我無聽
佢訂個時同我講會打電話同email架喎但係

用whocall check返未得囉

佢電話同你確認時間先會比email你呀大佬

而家換 年尾再換
頂多一年睇新機吸唔吸引先

check左真係Apple打比我
唔該哂巴打

我仲以為佢會同打電話同send email
anyway 唔該哂

尋日去cwb, 要等7-14日

換電洗唔洗拆sim 卡出黎？ 唔想煩
同埋部機換過mon(非官方），唔知會唔會唔俾換呢？

巴打 walk in 定預約？

淨係用左垃圾安兔兔跑分
的確係快左，不過都無一開始頭一年咁快
但唔換電果種慢係難以忍受
未換電前60%健康率
配埋粒三星廢熱垃圾A9，開一個app都5、6秒
仲好多時都lag機

我想問呢
1. 係咪要genius bar預約左去到Apple store 訂電再約時間拎部電話去換電，之後佢會通知你幾時拎機？
2. 換電後係咪真係會冇哂啲資料？
3. 佢係咪會幫我更新到最新既iOS system?

我都想知

預約